# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-14 15:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\authwrapper\models.py:88 .\authwrapper\models.py:129
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: .\authwrapper\models.py:89
msgid "mail"
msgstr "邮箱"

#: .\authwrapper\models.py:90 .\authwrapper\models.py:146
msgid "phone"
msgstr "电话"

#: .\authwrapper\models.py:95
msgid "administrator"
msgstr "管理员"

#: .\authwrapper\models.py:96
msgid "guest"
msgstr "访客"

#: .\authwrapper\models.py:97 .\outsourcing\models.py:265
#: .\outsourcing\models.py:285
#: .\outsourcing\templates\outsourcing_list.html:37
#: .\outsourcing\templates\transport_security.html:46
#: .\outsourcing\templates\transportation\driver_list.html:9
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_inspection_list.html:9
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_list.html:9
#: .\outsourcing\views.py:650 .\trainings\models.py:73
msgid "driver"
msgstr "司机"

#: .\authwrapper\models.py:101
msgid "Male"
msgstr "男"

#: .\authwrapper\models.py:102
msgid "Female"
msgstr "女"

#: .\authwrapper\models.py:132
msgid "Required. 30 characters or fewer. Letters, digits and @/./+/-/_ only."
msgstr "必填项。不超过20个字符，包括字母，数字和@/./+/-/_"

#: .\authwrapper\models.py:143
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "用户已存在"

#: .\authwrapper\models.py:147
msgid "Required. digits and + only."
msgstr "必填项。仅支持数字和+"

#: .\authwrapper\models.py:149
msgid "A user with that phone number already exists."
msgstr "该电话号码已存在"

#: .\authwrapper\models.py:163
msgid "first name"
msgstr "名"

#: .\authwrapper\models.py:164
msgid "last name"
msgstr "姓"

#: .\authwrapper\models.py:165
msgid "email address"
msgstr "邮件地址"

#: .\authwrapper\models.py:166
msgid "sex"
msgstr "性别"

#: .\authwrapper\models.py:167 .\myusers\models.py:14
msgid "birthday"
msgstr "生日"

#: .\authwrapper\models.py:168
msgid "nickname"
msgstr "昵称"

#: .\authwrapper\models.py:169
msgid "staff status"
msgstr "职员状态"

#: .\authwrapper\models.py:170
msgid "Designates whether the user can log into this admin site."
msgstr ""

#: .\authwrapper\models.py:172 .\newsletter\models.py:42
msgid "active"
msgstr "激活"

#: .\authwrapper\models.py:173
msgid ""
"Designates whether this user should be treated as active. Unselect this "
"instead of deleting accounts."
msgstr ""

#: .\authwrapper\models.py:175
msgid "date joined"
msgstr "加入时间"

#: .\authwrapper\models.py:178
msgid "account type"
msgstr "账户类型"

#: .\authwrapper\models.py:180
msgid "user role"
msgstr "用户角色"

#: .\authwrapper\models.py:182 .\inspection\models.py:472
#: .\inspection\models.py:589 .\newsletter\models.py:39
#: .\newsletter\models.py:80 .\outsourcing\models.py:70
#: .\outsourcing\models.py:199
msgid "image"
msgstr "图片"

#: .\authwrapper\models.py:191
#: .\site-packages-pip-fail\phone_login\models.py:64
#: .\site-packages\phone_login\models.py:64
msgid "user"
msgstr "用户"

#: .\authwrapper\models.py:192
#: .\site-packages-pip-fail\phone_login\models.py:65
#: .\site-packages\phone_login\models.py:65
msgid "users"
msgstr "用户"

#: .\authwrapper\templates\auth\registration_form.html:5
#: .\authwrapper\templates\rest_framework\api.html:5
#: .\templates\registration\registration_form.html:5
msgid "Register for an account"
msgstr "注册账户"

#: .\authwrapper\templates\auth\registration_form.html:96
msgid "Register for free!"
msgstr "免费注册"

#: .\authwrapper\templates\auth\registration_form_forget.html:4
#: .\templates\navbar.html:89 .\templates\navbar.html.py:91
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: .\authwrapper\validators.py:13
msgid ""
"Enter a valid username. This value may contain only English letters, "
"numbers, and ./-/_ characters."
msgstr ""

#: .\authwrapper\validators.py:23
msgid ""
"Enter a valid username. This value may contain only letters, numbers, "
"and ./-/_ characters."
msgstr ""

#: .\equipments\forms.py:26 .\equipments\forms.py:113
#: .\equipments\models.py:44
#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:95
#: .\inspection\forms.py:279 .\inspection\forms.py:407
#: .\inspection\models.py:378
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:34
msgid "Use Condition"
msgstr "使用状况"

#: .\equipments\forms.py:41 .\equipments\forms.py:169
#: .\equipments\forms.py:203 .\equipments\models.py:46
#: .\equipments\models.py:125 .\equipments\models.py:186
#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:96
#: .\inspection\forms.py:85 .\inspection\forms.py:203
#: .\inspection\forms.py:272 .\inspection\forms.py:700
#: .\inspection\forms.py:747 .\inspection\forms.py:793
#: .\inspection\models.py:26 .\inspection\models.py:118
#: .\inspection\models.py:382 .\inspection\models.py:504
#: .\inspection\models.py:559 .\outsourcing\forms.py:54
#: .\outsourcing\forms.py:114 .\outsourcing\models.py:140
#: .\outsourcing\models.py:288
msgid "Owner"
msgstr "负责人"

#: .\equipments\forms.py:82 .\equipments\forms.py:90
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:64
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:65
#: .\site-packages\crispy_forms\tests\test_form_helper.py:131
#: .\site-packages\crispy_forms\tests\test_form_helper.py:141
msgid "This field is required."
msgstr "这是必填项"

#: .\equipments\forms.py:107 .\inspection\forms.py:180
#: .\inspection\models.py:113
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: .\equipments\forms.py:121 .\equipments\models.py:45
#: .\equipments\models.py:126 .\equipments\models.py:188
#: .\equipments\models.py:262
#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:98
#: .\equipments\views.py:570 .\equipments\views.py:613
#: .\inspection\models.py:119 .\outsourcing\models.py:287
msgid "Inspector"
msgstr "检查人"

#: .\equipments\forms.py:130 .\inspection\forms.py:212
msgid "Date of Inspection Start"
msgstr "起始检查日期"

#: .\equipments\forms.py:131 .\inspection\forms.py:213
msgid "Date of Inspection End"
msgstr "结束检查日期"

#: .\equipments\forms.py:247 .\equipments\models.py:104
#: .\equipments\models.py:171 .\equipments\models.py:242
#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_create.html:18
#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_list_display.html:35
#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_update.html:18
#: .\equipments\templates\equipment\table_transposition_list_display.html:29
#: .\inspection\models.py:791 .\outsourcing\forms.py:39
#: .\outsourcing\models.py:349
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_create.html:9
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_list_display.html:26
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_update.html:9
#: .\trainings\forms.py:50 .\trainings\models.py:98
#: .\trainings\templates\trainings\annualtraningplan_list.html:45
msgid "year"
msgstr "年"

#: .\equipments\models.py:16 .\equipments\models.py:27
#: .\inspection\models.py:484 .\inspection\models.py:532
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: .\equipments\models.py:19 .\equipments\models.py:20
msgid "Equipment Type"
msgstr "设备类型"

#: .\equipments\models.py:28
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: .\equipments\models.py:31 .\equipments\models.py:32
#: .\equipments\models.py:43
#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:94
#: .\inspection\templates\storage_security.html:15
msgid "Equipment"
msgstr "设备"

#: .\equipments\models.py:39 .\equipments\models.py:63
#: .\equipments\views.py:247 .\inspection\models.py:21
#: .\inspection\models.py:372 .\inspection\models.py:496
#: .\inspection\models.py:552 .\inspection\views.py:1095
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: .\equipments\models.py:40 .\equipments\models.py:63
#: .\inspection\models.py:22 .\inspection\models.py:373
#: .\inspection\models.py:497 .\inspection\models.py:553
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:34
msgid "Breakdown"
msgstr "损坏"

#: .\equipments\models.py:47 .\inspection\models.py:315
#: .\inspection\models.py:386
msgid "Comments"
msgstr "备注"

#: .\equipments\models.py:48 .\equipments\models.py:127
#: .\equipments\models.py:189 .\equipments\models.py:263
#: .\outsourcing\models.py:286
msgid "Date of Inspection"
msgstr "检查日期"

#: .\equipments\models.py:49
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_list.html:157
#: .\outsourcing\models.py:111
msgid "Latest Update"
msgstr "最近更新"

#: .\equipments\models.py:50 .\inspection\models.py:120
#: .\outsourcing\models.py:139 .\outsourcing\models.py:301
msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

#: .\equipments\models.py:51
#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:97
#: .\inspection\models.py:28 .\inspection\models.py:123
#: .\inspection\models.py:385 .\inspection\models.py:506
#: .\inspection\models.py:561 .\inspection\models.py:690
#: .\outsourcing\models.py:302
msgid "rectification completed time"
msgstr "整改完成时间"

#: .\equipments\models.py:54 .\equipments\models.py:55
#: .\equipments\models.py:85 .\equipments\models.py:86
msgid "Equipment Inspection"
msgstr "设备检查"

#: .\equipments\models.py:106 .\equipments\models.py:173
#: .\equipments\models.py:244 .\inspection\models.py:793
#: .\outsourcing\models.py:351 .\trainings\models.py:100
msgid "Use the following format: < YYYY >"
msgstr "使用下面格式: YYYY"

#: .\equipments\models.py:107 .\equipments\models.py:174
#: .\equipments\models.py:245
msgid "Month"
msgstr "月"

#: .\equipments\models.py:108
msgid "voltage and power normal"
msgstr "电压电源正常"

#: .\equipments\models.py:109
msgid "indicator and instrument normal"
msgstr "各指示信号灯，仪表正常"

#: .\equipments\models.py:110
msgid "switch contactor and connection normal"
msgstr "各开关、接触器、接线正常，开关处于正常状态"

#: .\equipments\models.py:111
msgid "no corrosion inside and foundation bolt not loose"
msgstr "内部无锈蚀，地脚螺栓无松动现象"

#: .\equipments\models.py:112
msgid "motor and pump connection intact"
msgstr "电机与水泵连接器完好"

#: .\equipments\models.py:113
msgid "motor sample integrated"
msgstr "电机标本完整"

#: .\equipments\models.py:114
msgid "no corrosion and damage"
msgstr "无锈蚀和损坏"

#: .\equipments\models.py:115
msgid "valve normally open"
msgstr "阀门处于常开状态"

#: .\equipments\models.py:116
msgid "one-way valve intact and no leak and pressure gage normal"
msgstr "单向阀门完好，无泄漏，观察压力表是否正常"

#: .\equipments\models.py:117
msgid "pressure maintaining valve intact"
msgstr "稳压阀完好"

#: .\equipments\models.py:118
msgid "water level normal and moisturizing well"
msgstr "水位正常，能自动补水"

#: .\equipments\models.py:119
msgid "water level cover plate and no abnormal move"
msgstr "水位盖板完好、无异动"

#: .\equipments\models.py:120
msgid "pool wall dry and no leak"
msgstr "水池壁干燥、无泄漏"

#: .\equipments\models.py:121
msgid "no sundries in pump house"
msgstr "泵房内无杂物"

#: .\equipments\models.py:122
msgid "pump house clean and tidy"
msgstr "泵房地面干净、整洁"

#: .\equipments\models.py:124 .\equipments\models.py:185
#: .\inspection\forms.py:189 .\inspection\models.py:117
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_detail.html:70
msgid "Rectification Status"
msgstr "整改状态"

#: .\equipments\models.py:128 .\equipments\models.py:190
#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_edit_form_success.html:7
#: .\outsourcing\models.py:141
msgid "updated"
msgstr "已更新"

#: .\equipments\models.py:132 .\equipments\models.py:136
#: .\equipments\models.py:137
#: .\equipments\templates\equipment\spray_pumproom_inspection_dashboard_table_list_display.html:30
msgid "Spray Pump Room Inspection"
msgstr "喷淋泵房检查"

#: .\equipments\models.py:175
msgid "valve normal"
msgstr "阀门正常"

#: .\equipments\models.py:176
msgid "valve open signal transmission normal "
msgstr "阀门开启信号传输正常"

#: .\equipments\models.py:177
msgid "valve no corrosion"
msgstr "阀门有无生锈"

#: .\equipments\models.py:178
msgid "water testing normal"
msgstr "试水正常"

#: .\equipments\models.py:179
msgid "valve switch in close status"
msgstr "阀门开关处于关闭状态"

#: .\equipments\models.py:180
msgid "pipe network pressure normal"
msgstr "管网压力正常"

#: .\equipments\models.py:181
msgid "pipe valve in open status"
msgstr "管道阀门处于开启状态"

#: .\equipments\models.py:182
msgid "pipe connection no leakage"
msgstr "管道连接处无漏水"

#: .\equipments\models.py:183
msgid "spray head no leakage"
msgstr "喷淋头无漏水"

#: .\equipments\models.py:193 .\equipments\models.py:197
#: .\equipments\models.py:198
#: .\equipments\templates\equipment\spray_pumproom_inspection_dashboard_table_list_display.html:31
msgid "Spray Warehouse Inspection"
msgstr "喷淋库房检查"

#: .\equipments\models.py:246
msgid "LTI"
msgstr "损失工时数（LTI）"

#: .\equipments\models.py:247
msgid "RWC - restricted working cases"
msgstr "受限工作案例数（RWC）"

#: .\equipments\models.py:248
msgid "MTC - medical treatment cases"
msgstr "医疗事故案例数（MTC）"

#: .\equipments\models.py:249
msgid "FAC"
msgstr "急救案例数（FAC）"

#: .\equipments\models.py:250
msgid "LPOC"
msgstr "漏油事故（LOPC）"

#: .\equipments\models.py:251
msgid "cargo lost liter"
msgstr "货物丢失的总升数（L)"

#: .\equipments\models.py:252
msgid "TRC"
msgstr "总可报告案例数（TRC）"

#: .\equipments\models.py:253
msgid "LSR violation case count"
msgstr "违反LSR案例数"

#: .\equipments\models.py:254
msgid "PI NM reported count"
msgstr "PI/NM上报数"

#: .\equipments\models.py:255
msgid "best PI NM report count"
msgstr "最佳PI/NM上报数"

#: .\equipments\models.py:256
msgid "PI NM close rate"
msgstr "PI/NM关闭率"

#: .\equipments\models.py:257
msgid "leadship SSWT ongoing count"
msgstr "领导层SSWT进行数"

#: .\equipments\models.py:258
msgid "leadship SSWT close rate"
msgstr "领导层SSWT发现项关闭率"

#: .\equipments\models.py:259
msgid "annual plan execution rate"
msgstr "年度计划的执行率"

#: .\equipments\models.py:260
msgid "save working hours"
msgstr "安全工作时间（小时）"

#: .\equipments\models.py:266 .\equipments\models.py:270
#: .\equipments\models.py:271
msgid "HSSE KPI"
msgstr "HSSE KPI"

#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_create.html:22
#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_update.html:22
#: .\inspection\templates\pi\pi_create.html:21
#: .\inspection\templates\pi\pi_update.html:23
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_annual_inspection_create.html:15
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_annual_inspection_update.html:36
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_gradient_inspection.html:36
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_record_batch_create.html:11
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_record_update.html:24
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_annual_inspection_update.html:35
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_create.html:14
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_update.html:14
#: .\picking\templates\picking\pickingbill_assign.html:28
#: .\picking\templates\picking\waybill_complete.html:13
#: .\templates\dashboard\table_transposition_edit_formset.html:72
#: .\templates\default\create.html:22 .\templates\default\update.html.py:24
#: .\templates\registration\registration_form.html:14
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_detail.html:14
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_detail.html:100
#: .\inspection\templates\pi\pi_detail.html:13
#: .\inspection\templates\rehersal\rehearsal_detail.html:16
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_annual_inspection_detail.html:14
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_record_detail.html:22
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:129
#: .\outsourcing\templates\forklift\forkliftmaint_detail_content.html:14
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_detail.html:29
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_inspection_detail.html:14
#: .\templates\default\detail.html:16
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_detail.html:15
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_detail.html:102
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_detail.html:103
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_update.html:97
#: .\inspection\templates\pi\pi_detail.html:15
#: .\inspection\templates\rehersal\rehearsal_detail.html:18
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_annual_inspection_detail.html:16
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_detail.html:53
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_record_detail.html:25
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_record_list.html:33
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:130
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_repair_detail.html:16
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_detail.html:30
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_detail.html:61
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_inspection_detail.html:15
#: .\templates\default\detail.html:20
#: .\trainings\templates\trainings\trainingcourse_detail.html:53
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_list_display.html:36
#: .\equipments\templates\equipment\table_transposition_list_display.html:30
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_list_display.html:27
#: .\trainings\templates\trainings\annualtraningplan_list.html:46
msgid "Project Review"
msgstr "项目回顾"

#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_list_display.html:46
#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_list_edit.html:53
#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:64
#: .\equipments\templates\equipment\table_transposition_list_display.html:39
#: .\equipments\templates\equipment\table_transposition_list_edit.html:57
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_list.html:81
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_detail_and_record_list_display.html:39
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_detail_and_record_list_edit.html:215
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_list_display.html:36
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_list_edit.html:48
#: .\trainings\templates\trainings\annualtraningplan_list.html:56
msgid "Apply Filter"
msgstr "过滤"

#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_list_display.html:47
#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_list_edit.html:54
#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:65
#: .\equipments\templates\equipment\table_transposition_list_display.html:40
#: .\equipments\templates\equipment\table_transposition_list_edit.html:58
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_list.html:82
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_detail_and_record_list_display.html:39
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_detail_and_record_list_edit.html:215
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_list_display.html:37
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_list_edit.html:49
#: .\trainings\templates\trainings\annualtraningplan_list.html:57
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除过滤"

#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_list_display.html:66
#: .\equipments\templates\equipment\table_transposition_list_display.html:48
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_detail_and_record_list_display.html:43
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_list_display.html:58
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_list_edit.html:63
#: .\equipments\templates\equipment\table_transposition_list_edit.html:67
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_detail_and_record_list_edit.html:219
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_list_edit.html:58
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: .\equipments\templates\equipment\dashboard_table_update.html:23
#: .\inspection\templates\pi\pi_update.html:24
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_annual_inspection_create.html:16
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_annual_inspection_update.html:37
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_record_batch_create.html:12
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_record_update.html:25
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_annual_inspection_update.html:36
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_update.html:15
#: .\templates\default\create.html:23 .\templates\default\update.html.py:25
msgid "back"
msgstr "后退"

#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_create_form.html:11
#: .\inspection\mixins.py:324
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_detail.html:69
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_list.html:108
#: .\inspection\templates\firefighting\extinguisherinspection_list.html:45
#: .\inspection\templates\firefighting\hydrantinspection_list.html:46
#: .\inspection\templates\rehersal\rehearsal_list.html:26
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_annual_inspection_list.html:10
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_detail_and_record_list_edit.html:229
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:22
#: .\inspection\views.py:383 .\inspection\views.py:1208
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_annual_inspection_list.html:45
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:40
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:69
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:82
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_maint_list.html:26
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_repair_list.html:31
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_detail.html:49
#: .\trainings\templates\trainings\trainingcourse_detail.html:36
#: .\trainings\templates\trainings\trainingcourse_detail.html:46
#: .\trainings\templates\trainings\trainingrecord_detail.html:10
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_create_form.html:18
#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_edit_form.html:68
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_delete.html:11
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_create_form.html:19
#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_edit_form.html:69
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_edit_form_success.html:10
msgid "Updated successfully! You can close now!"
msgstr "更新已完成，现在可以关闭窗口！"

#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:42
msgid "Insepction Categories"
msgstr "检查种类"

#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:44
#: .\inspection\templates\firefighting\extinguisherinspection_list.html:47
#: .\inspection\templates\firefighting\hydrantinspection_list.html:48
#: .\inspection\templates\pi\pi_list.html:33
#: .\inspection\templates\pi\rtpi_list.html:8
#: .\inspection\templates\pi\whpi_list.html:8
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_annual_inspection_list.html:12
msgid "All"
msgstr "全部"

#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:99
msgid "Date of inspection"
msgstr "检查日期"

#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:128
#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:130
#: .\site-packages-upgrade-stop\pagination\templates\pagination\pagination.html:5
#: .\site-packages-upgrade-stop\pagination\templates\pagination\pagination.html:7
msgid "previous"
msgstr "上一页"

#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:138
#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:140
#: .\site-packages-upgrade-stop\pagination\templates\pagination\pagination.html:21
#: .\site-packages-upgrade-stop\pagination\templates\pagination\pagination.html:23
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:151
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_list.html:111
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_stat.html:35
msgid "Inspection Overdue"
msgstr "过期未完成"

#: .\equipments\templates\equipment\equipment_inspection_list.html:179
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_list.html:119
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_detail.html:48
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_gradient_inspection.html:13
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_detail_and_record_list_edit.html:233
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:30
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_record_list.html:30
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_list.html:24
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:31
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:59
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:124
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_repair_list.html:19
#: .\outsourcing\templates\outsourcing_list.html:66
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_inspection_list.html:33
#: .\templates\home.html:150 .\templates\includes\__list_view.html.py:19
#: .\templates\includes\__modelset_filelds_table_display.html:33
#: .\templates\includes\model_list_table_display.html:29
msgid "Nothing found"
msgstr "无记录"

#: .\equipments\templates\equipment\hssekpi_dashboard_list_display.html:22
#: .\equipments\templates\equipment\spray_pumproom_inspection_dashboard_table_list_display.html:42
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_list.html:105
#: .\inspection\templates\firefighting\extinguisherinspection_list.html:42
#: .\inspection\templates\firefighting\hydrantinspection_list.html:43
#: .\inspection\templates\pi\pi_list.html:27
#: .\inspection\templates\rehersal\rehearsal_list.html:23
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_annual_inspection_list.html:7
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_detail_and_record_list_display.html:51
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_record_list.html:20
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_annual_inspection_list.html:42
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_base.html:24
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_maint_list.html:24
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_repair_list.html:28
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_list_display.html:45
#: .\outsourcing\templates\outsourcing_list.html:54
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_list.html:21
#: .\trainings\templates\trainings\annualtraningplan_list.html:35
#: .\trainings\templates\trainings\trainingcourse_list.html:7
#: .\trainings\templates\trainings\trainingrecord_list.html:7
msgid "download"
msgstr "下载"

#: .\equipments\views.py:203 .\equipments\views.py:274
#: .\equipments\views.py:330 .\equipments\views.py:412
#: .\equipments\views.py:540 .\equipments\views.py:760
#: .\inspection\mixins.py:115 .\inspection\mixins.py:170
#: .\inspection\mixins.py:263 .\inspection\mixins.py:322
#: .\inspection\views.py:131 .\inspection\views.py:150
#: .\inspection\views.py:230 .\inspection\views.py:263
#: .\inspection\views.py:381 .\inspection\views.py:407
#: .\inspection\views.py:450 .\inspection\views.py:639
#: .\inspection\views.py:758 .\inspection\views.py:1066
#: .\inspection\views.py:1105 .\inspection\views.py:1206
#: .\inspection\views.py:1287 .\inspection\views.py:1316
#: .\inspection\views.py:1504 .\newsletter\views.py:166
#: .\newsletter\views.py:185 .\outsourcing\views.py:174
#: .\outsourcing\views.py:215 .\outsourcing\views.py:279
#: .\outsourcing\views.py:649 .\outsourcing\views.py:699
#: .\outsourcing\views.py:759 .\outsourcing\views.py:875
#: .\outsourcing\views.py:1021 .\outsourcing\views.py:1037
#: .\outsourcing\views.py:1153 .\outsourcing\views.py:1209
#: .\site-packages\breadcrumbs\breadcrumbs.py:81 .\templates\navbar.html.py:20
#: .\trainings\views.py:226
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: .\equipments\views.py:204 .\equipments\views.py:275
msgid "Equipmentinsepction List"
msgstr "设备列表"

#: .\equipments\views.py:276
msgid "Quick Update"
msgstr "快速更新"

#: .\equipments\views.py:565
msgid "power distribution cabinet"
msgstr "配电柜"

#: .\equipments\views.py:566
msgid "spray pump"
msgstr "喷淋泵"

#: .\equipments\views.py:567
msgid "valve"
msgstr "阀门"

#: .\equipments\views.py:568
msgid "pool"
msgstr "水池"

#: .\equipments\views.py:569
msgid "sanitation"
msgstr "卫生"

#: .\equipments\views.py:611
msgid "The end test device"
msgstr "末端试水装置"

#: .\equipments\views.py:612
msgid "spray header and pipe network"
msgstr "喷淋头及管网"

#: .\equipments\views.py:746 .\inspection\views.py:1494
msgid "Your list has been updated."
msgstr "内容已更新"

#: .\inspection\admin.py:44
msgid "SINOTRANS Management"
msgstr "中外运管理"

#: .\inspection\api.py:54 .\inspection\api.py:353 .\inspection\api.py:431
#: .\inspection\api.py:508 .\inspection\api.py:586 .\inspection\api.py:664
#: .\zakkabag\views.py:149 .\zakkabag\views.py:309
#, fuzzy
#| msgid "Title"
msgid "Total"
msgstr "标题"

#: .\inspection\api.py:117 .\inspection\templates\storage_security.html.py:98
msgid "WH PI/NM"
msgstr ""

#: .\inspection\api.py:117 .\outsourcing\templates\transport_security.html:60
msgid "RT PI/NM"
msgstr ""

#: .\inspection\api.py:197
msgid "Spray Pump Room"
msgstr "喷淋泵房"

#: .\inspection\api.py:197 .\inspection\templates\storage_security.html.py:54
msgid "Spray Warehouse"
msgstr "喷淋库房"

#: .\inspection\api.py:270 .\inspection\models.py:487
#: .\inspection\models.py:488 .\inspection\models.py:500
msgid "extinguisher"
msgstr "灭火器"

#: .\inspection\api.py:270 .\inspection\models.py:536
#: .\inspection\models.py:537 .\inspection\models.py:543
#: .\inspection\models.py:556
msgid "hydrant"
msgstr "消防栓"

#: .\inspection\api.py:733 .\templates\navbar_2nd.html.py:10
msgid "Storage Security"
msgstr "仓储安全"

#: .\inspection\api.py:733 .\templates\navbar_2nd.html.py:11
msgid "Transport Security"
msgstr "运输安全"

#: .\inspection\apps.py:6 .\inspection\views.py:231 .\inspection\views.py:264
msgid "Inspection"
msgstr "巡检"

#: .\inspection\forms.py:75 .\inspection\models.py:115
msgid "Impact"
msgstr "影响"

#: .\inspection\forms.py:116 .\inspection\forms.py:128
msgid "Picture before Rectification can not be deleted"
msgstr "整改前照片不能被删除"

#: .\inspection\forms.py:122 .\inspection\forms.py:597
msgid "picture after rectification should not be exist during creation"
msgstr "创建时不应该有整改后照片"

#: .\inspection\forms.py:169
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .\inspection\forms.py:230
msgid "shelf inspection for today already exist!"
msgstr "今天货架巡检已创建"

#: .\inspection\forms.py:257 .\inspection\models.py:380
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:36
msgid "Gradient"
msgstr "倾斜度"

#: .\inspection\forms.py:348 .\inspection\forms.py:358
msgid "required when shelf is abnormal!"
msgstr "货架异常时该字段必须填写"

#: .\inspection\forms.py:413 .\inspection\models.py:379
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:35
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: .\inspection\forms.py:418 .\inspection\models.py:787
#: .\inspection\templates\firefighting\extinguisherinspection_list.html:49
#: .\inspection\templates\firefighting\hydrantinspection_list.html:50
#: .\inspection\templates\pi\pi_list.html:35
#: .\inspection\templates\pi\rtpi_list.html:10
#: .\inspection\templates\pi\whpi_list.html:10
msgid "overdue"
msgstr "过期"

#: .\inspection\forms.py:424 .\inspection\models.py:258
msgid "Shelf Type"
msgstr "货架类型"

#: .\inspection\forms.py:433
msgid "Gradient Check Only"
msgstr "仅立柱货架"

#: .\inspection\forms.py:447 .\inspection\forms.py:508
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

#: .\inspection\forms.py:466 .\inspection\forms.py:527
msgid "Compartment"
msgstr "仓间"

#: .\inspection\forms.py:485 .\inspection\forms.py:546
msgid "Warehouse Channel"
msgstr "仓库通道"

#: .\inspection\forms.py:564
msgid "group"
msgstr ""

#: .\inspection\forms.py:575
#, fuzzy
#| msgid "Shelf Group"
msgid "shelf upload"
msgstr "货架组"

#: .\inspection\forms.py:723 .\inspection\forms.py:731
#: .\inspection\forms.py:770 .\inspection\forms.py:778
#: .\outsourcing\forms.py:107 .\outsourcing\forms.py:130
msgid "required when equipment is abnormal!"
msgstr "设备异常时该字段必须填写"

#: .\inspection\forms.py:800 .\inspection\models.py:797
#| msgid "reporter"
msgid "supporter"
msgstr "支持人员"

#: .\inspection\models.py:25 .\inspection\models.py:381
#: .\inspection\models.py:503 .\inspection\models.py:558
msgid "Check Person"
msgstr "检查人"

#: .\inspection\models.py:27 .\inspection\models.py:384
#: .\inspection\models.py:505 .\inspection\models.py:560
msgid "Forecast Complete Time"
msgstr "预计完成日期"

#: .\inspection\models.py:29 .\inspection\models.py:502
#: .\inspection\models.py:557
msgid "Check Result"
msgstr "检查结果"

#: .\inspection\models.py:30 .\inspection\models.py:314
#: .\inspection\models.py:383 .\inspection\models.py:507
#: .\inspection\models.py:562
msgid "Check Date"
msgstr "检查日期"

#: .\inspection\models.py:48
msgid "plug"
msgstr "插座"

#: .\inspection\models.py:49
msgid "power"
msgstr "功率"

#: .\inspection\models.py:85
msgid "People"
msgstr "人员"

#: .\inspection\models.py:86
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: .\inspection\models.py:87
msgid "Machine"
msgstr "机械"

#: .\inspection\models.py:88
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: .\inspection\models.py:89
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: .\inspection\models.py:94
msgid "economic loss"
msgstr "经济损失"

#: .\inspection\models.py:95
msgid "personnel injury"
msgstr "人员伤亡"

#: .\inspection\models.py:100 .\inspection\models.py:670
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: .\inspection\models.py:101 .\inspection\models.py:671
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_annual_inspection_list.html:23
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_base.html:14
#: .\templates\dashboard_statistic.html:53 .\zakkabag\views.py:154
msgid "Uncompleted"
msgstr "未完成"

#: .\inspection\models.py:110
msgid "Storage Area"
msgstr "存储区"

#: .\inspection\models.py:114
msgid "Inspection Content"
msgstr "巡检内容"

#: .\inspection\models.py:116
msgid "Rectification Measures"
msgstr "整改措施"

#: .\inspection\models.py:121 .\inspection\models.py:688
msgid "Inspection Created Date"
msgstr "巡检创建日期"

#: .\inspection\models.py:122
msgid "Inspection Updated Date"
msgstr "巡检更新日期"

#: .\inspection\models.py:124
msgid "Picture before Rectification"
msgstr "整改前照片"

#: .\inspection\models.py:125
msgid "Picture after Rectification"
msgstr "整改后照片"

#: .\inspection\models.py:127
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: .\inspection\models.py:132 .\inspection\models.py:228
#: .\inspection\models.py:229 .\inspection\models.py:239
#: .\inspection\models.py:243
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_stat.html:18
#: .\inspection\views.py:382 .\inspection\views.py:408
#: .\inspection\views.py:451 .\inspection\views.py:640
#: .\templates\dashboard_statistic.html:60 .\templates\home.html.py:145
#: .\templates\navbar_2nd.html:9
msgid "Daily Inspection"
msgstr "日常巡检"

#: .\inspection\models.py:240
msgid "log"
msgstr ""

#: .\inspection\models.py:246
msgid "shelf import file"
msgstr "货架导入文件"

#: .\inspection\models.py:251 .\inspection\models.py:252
msgid "shelf import"
msgstr "货架信息导入"

#: .\inspection\models.py:259
msgid "Warehouse Number"
msgstr "仓库号"

#: .\inspection\models.py:260
msgid "Compartment Number"
msgstr "仓间号"

#: .\inspection\models.py:261
msgid "Warehouse Channel Number"
msgstr "仓库通道号"

#: .\inspection\models.py:262
msgid "Shelf Group"
msgstr "货架组"

#: .\inspection\models.py:263
msgid "Shelf Number"
msgstr "货架号"

#: .\inspection\models.py:264
msgid "Gradient Measurement Mandatory"
msgstr "立柱货架"

#: .\inspection\models.py:270 .\inspection\models.py:309
#: .\inspection\models.py:310 .\inspection\models.py:376
#: .\inspection\models.py:446 .\inspection\templates\storage_security.html:14
#: .\inspection\templates\storage_security.html:40 .\inspection\views.py:1222
msgid "Shelf"
msgstr "货架"

#: .\inspection\models.py:318 .\inspection\models.py:327
#: .\inspection\models.py:328 .\inspection\models.py:377
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:22
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:24
#: .\templates\dashboard_statistic.html:127
msgid "shelf inspection"
msgstr "货架检查"

#: .\inspection\models.py:392 .\inspection\models.py:394
#: .\inspection\models.py:435 .\inspection\models.py:436
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_detail_and_record_list_edit.html:229
#: .\inspection\views.py:1044 .\inspection\views.py:1276
#: .\inspection\views.py:1384
msgid "shelf inspection record"
msgstr "货架巡检记录"

#: .\inspection\models.py:413
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:35
#: .\inspection\templatetags\myform.py:74 .\outsourcing\models.py:19
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\widgets.py:556
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\widgets.py:571
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\inspection\models.py:415 .\inspection\templatetags\myform.py:76
#: .\outsourcing\models.py:20
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\widgets.py:557
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\widgets.py:572
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\inspection\models.py:447
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_detail.html:25
#: .\outsourcing\models.py:178 .\outsourcing\models.py:195
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:100
msgid "Annual Inspection Date"
msgstr "年检日期"

#: .\inspection\models.py:448
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_detail.html:25
#: .\outsourcing\models.py:179
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_annual_inspection_list.html:23
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:100
msgid "Next Inspection Date"
msgstr "下次年检日期"

#: .\inspection\models.py:451 .\inspection\models.py:452
#: .\inspection\models.py:468
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_annual_inspection_list.html:10
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_annual_inspection_list.html:12
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_detail.html:17
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:20
msgid "shelf annual inspection"
msgstr "货架年度检查"

#: .\inspection\models.py:475 .\inspection\models.py:476
#: .\inspection\models.py:479
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_annual_inspection_update.html:23
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_detail.html:35
msgid "shelf annual inspection image"
msgstr "货架年度检查图片"

#: .\inspection\models.py:501
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: .\inspection\models.py:511 .\inspection\models.py:512
#: .\inspection\templates\firefighting\extinguisherinspection_list.html:30
#: .\inspection\templates\firefighting\extinguisherinspection_list.html:45
#: .\inspection\templates\firefighting\extinguisherinspection_list.html:47
#: .\inspection\templates\firefighting\extinguisherinspection_list.html:48
#: .\inspection\templates\firefighting\extinguisherinspection_list.html:49
#: .\inspection\templates\firefighting\hydrantinspection_list.html:31
msgid "extinguisher inspection"
msgstr "灭火器检查"

#: .\inspection\models.py:533
msgid "Accessories"
msgstr "附件"

#: .\inspection\models.py:566 .\inspection\models.py:567
#: .\inspection\templates\firefighting\extinguisherinspection_list.html:31
#: .\inspection\templates\firefighting\hydrantinspection_list.html:32
#: .\inspection\templates\firefighting\hydrantinspection_list.html:46
#: .\inspection\templates\firefighting\hydrantinspection_list.html:48
#: .\inspection\templates\firefighting\hydrantinspection_list.html:49
#: .\inspection\templates\firefighting\hydrantinspection_list.html:50
msgid "hydrant inspection"
msgstr "消防栓检查"

#: .\inspection\models.py:586 .\inspection\models.py:795
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: .\inspection\models.py:587
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\inspection\models.py:588
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: .\inspection\models.py:592 .\inspection\models.py:593
#: .\inspection\models.py:605
#: .\inspection\templates\rehersal\rehearsal_list.html:26
#: .\inspection\views.py:132 .\inspection\views.py:151
#: .\templates\navbar_2nd.html:12
msgid "rehearsal"
msgstr "年度演习"

#: .\inspection\models.py:608 .\inspection\models.py:800
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:18
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:18
msgid "January"
msgstr "一月"

#: .\inspection\models.py:609 .\inspection\models.py:801
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:18
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:18
msgid "February"
msgstr "二月"

#: .\inspection\models.py:610 .\inspection\models.py:802
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:18
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:18
msgid "March"
msgstr "三月"

#: .\inspection\models.py:611 .\inspection\models.py:803
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:18
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:18
msgid "April"
msgstr "四月"

#: .\inspection\models.py:612 .\inspection\models.py:804
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:18
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:18
msgid "May"
msgstr "五月"

#: .\inspection\models.py:613 .\inspection\models.py:805
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:18
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:18
msgid "June"
msgstr "六月"

#: .\inspection\models.py:614 .\inspection\models.py:806
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:19
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:19
msgid "July"
msgstr "七月"

#: .\inspection\models.py:615 .\inspection\models.py:807
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:19
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:19
msgid "August"
msgstr "八月"

#: .\inspection\models.py:616 .\inspection\models.py:808
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:19
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:19
msgid "September"
msgstr "九月"

#: .\inspection\models.py:617 .\inspection\models.py:809
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:19
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:19
msgid "October"
msgstr "十月"

#: .\inspection\models.py:618 .\inspection\models.py:810
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:19
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:19
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: .\inspection\models.py:619 .\inspection\models.py:811
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:20
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:20
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: .\inspection\models.py:636
msgid "SNT"
msgstr ""

#: .\inspection\models.py:640
msgid "security"
msgstr "安全"

#: .\inspection\models.py:641
msgid "storage"
msgstr "存储"

#: .\inspection\models.py:642
msgid "administration"
msgstr "行政"

#: .\inspection\models.py:646
msgid "in warehouse"
msgstr "库内"

#: .\inspection\models.py:647
msgid "out warehouse"
msgstr "库外"

#: .\inspection\models.py:651 .\inspection\models.py:735
#: .\inspection\models.py:736 .\inspection\templates\pi\pi_list.html.py:33
#: .\inspection\templates\pi\pi_list.html:34
#: .\inspection\templates\pi\pi_list.html:35
#: .\inspection\templates\pi\rtpi_list.html:8
#: .\inspection\templates\pi\rtpi_list.html:9
#: .\inspection\templates\pi\rtpi_list.html:10
#: .\inspection\templates\pi\whpi_list.html:8
#: .\inspection\templates\pi\whpi_list.html:9
#: .\inspection\templates\pi\whpi_list.html:10
msgid "PI"
msgstr "隐患报告"

#: .\inspection\models.py:661
#, fuzzy
#| msgid "Use Condition"
msgid "unsafe condition"
msgstr "使用状况"

#: .\inspection\models.py:665
msgid "MM"
msgstr ""

#: .\inspection\models.py:666
msgid "EC"
msgstr ""

#: .\inspection\models.py:675
msgid "reporter"
msgstr "报告人"

#: .\inspection\models.py:676
msgid "company of reporter"
msgstr "报告人所在公司"

#: .\inspection\models.py:677
msgid "department of reporter"
msgstr "报告人所在部门"

#: .\inspection\models.py:678
msgid "report content"
msgstr "报告内容"

#: .\inspection\models.py:679
msgid "area"
msgstr "区域"

#: .\inspection\models.py:680 .\inspection\models.py:794
#: .\newsletter\models.py:75
#: .\templates\dashboard\table_transposition_display_content.html:22
#: .\zakkabag\views.py:159 .\zakkabag\views.py:164 .\zakkabag\views.py:316
msgid "category"
msgstr "分类"

#: .\inspection\models.py:681
msgid "risk"
msgstr "风险"

#: .\inspection\models.py:682
msgid "direct reason"
msgstr "直接原因"

#: .\inspection\models.py:683
msgid "root cause"
msgstr "根本原因"

#: .\inspection\models.py:684
msgid "feedback person"
msgstr "反馈人"

#: .\inspection\models.py:685
msgid "close person"
msgstr "关闭人员"

#: .\inspection\models.py:686
msgid "rectification measures"
msgstr "整改措施"

#: .\inspection\models.py:687
msgid "rectification status"
msgstr "整改状态"

#: .\inspection\models.py:689
msgid "planned complete date"
msgstr "计划完成时间"

#: .\inspection\models.py:691
msgid "picture before rectification"
msgstr "整改前照片"

#: .\inspection\models.py:692
msgid "picture after rectification"
msgstr "整改后照片"

#: .\inspection\models.py:754 .\inspection\models.py:755
#| msgid "PI"
msgid "WHPI"
msgstr "WHPI"

#: .\inspection\models.py:769 .\inspection\models.py:770
#| msgid "PI"
msgid "RTPI"
msgstr "RTPI"

#: .\inspection\models.py:774
#| msgid "category"
msgid "categoy"
msgstr "分类"

#: .\inspection\models.py:777 .\inspection\models.py:778
#| msgid "annual plan execution rate"
msgid "annual plan category"
msgstr "年度计划分类"

#: .\inspection\models.py:786
#| msgid "sign sheet"
msgid "on schedue"
msgstr "计划中"

#: .\inspection\models.py:788
#| msgid "Uncompleted"
msgid "completed"
msgstr "已完成"

#: .\inspection\models.py:796
#| msgid "Owner"
msgid "owner"
msgstr "负责人"

#: .\inspection\models.py:815 .\inspection\models.py:816
#| msgid "annual training plan"
msgid "annual plan"
msgstr "年度计划"

#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_create.html:21
#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_list.html:108
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_annual_inspection_update.html:23
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_annual_inspection_update.html:22
msgid "Create New Item"
msgstr "创建新条目"

#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_delete.html:8
msgid "Delete Confirm"
msgstr "确定删除"

#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_delete.html:9
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "确定要删除"

#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_delete.html:10
msgid "confirm"
msgstr "确定"

#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_detail.html:105
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\formsets.py:372
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\formsets.py:384
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_detail.html:114
msgid "Related Logs"
msgstr "相关操作记录"

#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_list.html:91
msgid "All Categories"
msgstr "所有种类"

#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_list.html:110
#: .\inspection\views.py:760
msgid "Inspection Statistic"
msgstr "巡检统计"

#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_list.html:138
msgid "Inspection Statistics"
msgstr "巡检统计"

#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_stat.html:80
msgid "COMPARE PAST 3 MONTHS"
msgstr "过去3个月比较"

#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_stat.html:117
msgid "FOR LATEST 1 WEEK"
msgstr "过去一周统计"

#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_update.html:61
msgid "Last Update"
msgstr "最近更新"

#: .\inspection\templates\dailyinspection\dailyinspection_update.html:98
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_create.html:10
#: .\templates\form_horizontal.html:36
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: .\inspection\templates\firefighting\extinguisherinspection_list.html:48
#: .\inspection\templates\firefighting\extinguisherinspection_list.html:49
#: .\inspection\templates\firefighting\hydrantinspection_list.html:49
#: .\inspection\templates\firefighting\hydrantinspection_list.html:50
#: .\inspection\templates\pi\pi_list.html:34
#: .\inspection\templates\pi\pi_list.html:35
#: .\inspection\templates\pi\rtpi_list.html:9
#: .\inspection\templates\pi\rtpi_list.html:10
#: .\inspection\templates\pi\whpi_list.html:9
#: .\inspection\templates\pi\whpi_list.html:10
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:24
#: .\inspection\views.py:1384
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_base.html:26
#: .\outsourcing\templates\transportation\driver_list.html:10
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_inspection_list.html:10
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_list.html:10
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_list.html:23
msgid "abnormal"
msgstr "异常"

#: .\inspection\templates\pi\pi_list.html:31
#: .\inspection\templates\pi\rtpi_list.html:6
#: .\inspection\templates\pi\whpi_list.html:6
msgid "Create PI"
msgstr "创建隐患报告"

#: .\inspection\templates\shelf\shelf_detail.html:62
msgid "Related Inspections"
msgstr "相关巡检"

#: .\inspection\templates\shelf\shelf_gradient_inspection.html:24
msgid "check relevent gradient "
msgstr "检查相关货架倾斜度"

#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:19
msgid "Shelf List"
msgstr "货架列表"

#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:33
#: .\outsourcing\models.py:110
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_list.html:56
msgid "Page"
msgstr "页"

#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_records_list_edit_container_div.html:41
#: .\inspection\templates\shelf\shelf_inspection_records_list_edit_container_table.html:52
msgid "Shelf Inspections Record"
msgstr "货架检查记录"

#: .\inspection\templates\storage_security.html:16
msgid "Spray Pump"
msgstr "喷淋泵"

#: .\inspection\templates\storage_security.html:17
#: .\inspection\templates\storage_security.html:84 .\outsourcing\views.py:175
#: .\outsourcing\views.py:216
msgid "Forklift"
msgstr "叉车"

#: .\inspection\templates\storage_security.html:33
msgid "facility and device"
msgstr "设施设备"

#: .\inspection\templates\storage_security.html:47
#: .\templates\dashboard_statistic.html:87
msgid "Spray Equipment"
msgstr "喷淋设备"

#: .\inspection\templates\storage_security.html:61
#: .\templates\dashboard_statistic.html:101
msgid "hydrant Equipment"
msgstr "消防设备"

#: .\inspection\templates\storage_security.html:68
#: .\templates\dashboard_statistic.html:114
msgid "Other Equipment"
msgstr "其他设备"

#: .\inspection\templates\storage_security.html:91
msgid "WH HSSE KPI"
msgstr "HSSE KPI"

#: .\inspection\templates\storage_security.html:105
#: .\outsourcing\templates\transport_security.html:67
#: .\templates\dashboard_statistic.html:180 .\trainings\models.py:15
#: .\trainings\models.py:107 .\trainings\models.py:108
#: .\trainings\models.py:111
#: .\trainings\templates\trainings\annualtraningplan_list.html:37
#: .\trainings\templates\trainings\trainingcourse_detail.html:46
#: .\trainings\views.py:227
msgid "annual training plan"
msgstr "年度培训计划"

#: .\inspection\utils.py:155
#, python-format
msgid "%(value)s is not a valid percentage"
msgstr ""

#: .\inspection\views.py:333
msgid "uploaded image to complete the inspector"
msgstr "上传整改完成图片"

#: .\inspection\views.py:372
msgid "daily inspection create successfully"
msgstr "日常巡检创建成功"

#: .\inspection\views.py:437
msgid "daily inspection updated successfully"
msgstr "日常巡检更新成功"

#: .\inspection\views.py:438
msgid "check content please"
msgstr "请检查内容"

#: .\inspection\views.py:442
msgid "daily inspection updated fail"
msgstr "日常巡检更新失败"

#: .\inspection\views.py:759
msgid "Inspection List"
msgstr "巡检列表"

#: .\inspection\views.py:1067 .\inspection\views.py:1106
#: .\inspection\views.py:1207 .\inspection\views.py:1288
#: .\inspection\views.py:1317 .\inspection\views.py:1505
msgid "Shelf Inspection List"
msgstr "货架检查列表"

#: .\inspection\views.py:1068 .\inspection\views.py:1107
#: .\inspection\views.py:1506
msgid "Shelf Inspection Detail"
msgstr "货架检查详情"

#: .\inspection\views.py:1159
msgid "form invalid"
msgstr "表单内容有错"

#: .\inspection\views.py:1507
msgid "shelf gradient inspection"
msgstr "货架倾斜度检查"

#: .\newsletter\models.py:40 .\newsletter\models.py:76
#, fuzzy
#| msgid "Title"
msgid "title"
msgstr "标题"

#: .\newsletter\models.py:41
msgid "text"
msgstr "文本"

#: .\newsletter\models.py:48 .\newsletter\models.py:49
msgid "banner"
msgstr "横幅"

#: .\newsletter\models.py:65 .\newsletter\views.py:35
msgid "news"
msgstr "新闻"

#: .\newsletter\models.py:66 .\newsletter\views.py:36
msgid "hot"
msgstr "热点"

#: .\newsletter\models.py:67 .\newsletter\views.py:40 .\templates\home.html:89
msgid "regulations"
msgstr "规章制度"

#: .\newsletter\models.py:68
msgid "policy and information"
msgstr "政策和目标"

#: .\newsletter\models.py:69 .\newsletter\views.py:39
msgid "organization and position responsibility"
msgstr "组织架构和岗位职责"

#: .\newsletter\models.py:70
msgid "road risk map"
msgstr "道路风险图"

#: .\newsletter\models.py:71 .\newsletter\views.py:43
#: .\templates\home.html:117
msgid "activities"
msgstr "活动中心"

#: .\newsletter\models.py:77
msgid "content"
msgstr "服务内容"

#: .\newsletter\models.py:78
msgid "publishtime"
msgstr "发布时间"

#: .\newsletter\models.py:79
msgid "abstract"
msgstr "摘要"

#: .\newsletter\models.py:86 .\newsletter\models.py:87
msgid "artical"
msgstr "文章"

#: .\newsletter\templates\article\article_detail.html:11
msgid "Abstract"
msgstr "摘要"

#: .\newsletter\templates\article\sidebar.html:6
msgid "Top News"
msgstr "热点新闻"

#: .\newsletter\templates\article\sidebar.html:23
msgid "Scroll Messages"
msgstr "滚动消息"

#: .\newsletter\views.py:167 .\newsletter\views.py:186
#: .\templates\footer.html:58 .\templates\home.html.py:64
#: .\templates\navbar_2nd.html:8
msgid "Newsletter"
msgstr "新闻中心"

#: .\outsourcing\admin.py:143
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_detail.html:15
#: .\templates\includes\model_filelds_table_display.html:8
#: .\templates\inlines\__detail_view.html:7
msgid "Base Information"
msgstr "基本信息"

#: .\outsourcing\admin.py:154
msgid "Record"
msgstr "记录"

#: .\outsourcing\apps.py:6
msgid "outsourcing"
msgstr "外包"

#: .\outsourcing\forms.py:45 .\outsourcing\models.py:352
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_create.html:10
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_list_display.html:26
#: .\outsourcing\templates\kpi\transportationkpi_update.html:10
msgid "month"
msgstr "月"

#: .\outsourcing\forms.py:78
msgid "comments requierd to change it to yes!"
msgstr "整改合格必须有备注内容"

#: .\outsourcing\forms.py:98
msgid "all checking fields are qualified!"
msgstr "所有检查项都合格！"

#: .\outsourcing\models.py:33
msgid "Inner Car Number"
msgstr "厂内编号"

#: .\outsourcing\models.py:34
msgid "Inner Plate Number"
msgstr "厂内车牌号"

#: .\outsourcing\models.py:35
msgid "Forklift Model"
msgstr "叉车型号"

#: .\outsourcing\models.py:36
msgid "SN"
msgstr "序列号"

#: .\outsourcing\models.py:37
msgid "Forklift Category"
msgstr "叉车类型"

#: .\outsourcing\models.py:38
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: .\outsourcing\models.py:39
msgid "Tip Height"
msgstr "提示高度"

#: .\outsourcing\models.py:40
msgid "Carrying Capacity"
msgstr "承载能力"

#: .\outsourcing\models.py:41
msgid "Self Weight"
msgstr "车辆自重"

#: .\outsourcing\models.py:42
msgid "Turning Radius"
msgstr "转弯半径"

#: .\outsourcing\models.py:43
msgid "Front Tyre Size"
msgstr "前轮尺寸"

#: .\outsourcing\models.py:44
msgid "Back Tyre Size"
msgstr "后轮尺寸"

#: .\outsourcing\models.py:45
msgid "Forklift Width"
msgstr "车宽"

#: .\outsourcing\models.py:46
msgid "Forklift Length"
msgstr "车长"

#: .\outsourcing\models.py:47
msgid "Fork Length"
msgstr "货叉长度"

#: .\outsourcing\models.py:48
msgid "Maximum Velocity"
msgstr "最高行驶速度"

#: .\outsourcing\models.py:51 .\outsourcing\models.py:65
#: .\outsourcing\models.py:66 .\outsourcing\models.py:81
#: .\outsourcing\models.py:115 .\outsourcing\models.py:131
#: .\outsourcing\models.py:177 .\outsourcing\models.py:195
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_base.html:11
#: .\outsourcing\templates\outsourcing_list.html:35
msgid "forklift"
msgstr "叉车"

#: .\outsourcing\models.py:73 .\outsourcing\models.py:74
#: .\outsourcing\models.py:77
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:17
msgid "forklift image"
msgstr "叉车图片"

#: .\outsourcing\models.py:82
msgid "clean forklift"
msgstr "清洁叉车"

#: .\outsourcing\models.py:83
msgid "clean and lubricate chain"
msgstr "清洁并润滑链条"

#: .\outsourcing\models.py:84
msgid "lubricate gateshelf and lean cylinder bearing"
msgstr "润滑门架及倾斜油缸轴承"

#: .\outsourcing\models.py:85
msgid "lubricate sideswayfork and check work status"
msgstr "润混侧移叉并检查其工作情况"

#: .\outsourcing\models.py:86
msgid "fastening tyre nut"
msgstr "紧固车轮螺母"

#: .\outsourcing\models.py:87
msgid "check tyre status"
msgstr "检查轮胎状况"

#: .\outsourcing\models.py:88
msgid "check gear oil level and leak"
msgstr "检查此轮油油位及漏油情况"

#: .\outsourcing\models.py:89
msgid "check hydraulic oil level"
msgstr "检查液压油油位"

#: .\outsourcing\models.py:90
msgid "clean all motor and accessories"
msgstr "清洁所有电机及零部件"

#: .\outsourcing\models.py:91
msgid "check and clean motor cooling fan"
msgstr "检查并清洁电机冷却风扇"

#: .\outsourcing\models.py:92
msgid "check all cable and connection status"
msgstr "检查所有电缆及连接状况"

#: .\outsourcing\models.py:93
msgid "check battery electrolyte liquidometer ratio"
msgstr "检查电瓶电解液液化计比重"

#: .\outsourcing\models.py:94
msgid "check charger status"
msgstr "检查充电器工作状况"

#: .\outsourcing\models.py:95
msgid "check pipeline fastening and leak"
msgstr "检查有关紧固及漏油状况"

#: .\outsourcing\models.py:96
msgid "check pallet fork and pin lock"
msgstr "检查货叉及销锁装置"

#: .\outsourcing\models.py:97
msgid "check lubricate pedal and control linkage"
msgstr "检查润滑踏板及控制板连杆机构"

#: .\outsourcing\models.py:98
msgid "check braking device"
msgstr "检查制动系统"

#: .\outsourcing\models.py:99
msgid "check all motor carbon brush"
msgstr "检查所有电机碳刷"

#: .\outsourcing\models.py:100
msgid "check overhead guard and counter weight"
msgstr "检查护顶架及配重情况"

#: .\outsourcing\models.py:101
msgid "check steering axle and drive axle"
msgstr "检查转向桥及驱动桥情况"

#: .\outsourcing\models.py:102
msgid "check gateshelf and chain"
msgstr "检查门架及链条情况"

#: .\outsourcing\models.py:103
msgid "check hub bearing"
msgstr "检查轮边轴承"

#: .\outsourcing\models.py:104
msgid "check steering axle bearing"
msgstr "检查转向桥轴承"

#: .\outsourcing\models.py:105
msgid "check gateshlf bearing"
msgstr "检查门架轴承"

#: .\outsourcing\models.py:106
msgid "change gear oil"
msgstr "更换齿轮油"

#: .\outsourcing\models.py:107
msgid "change oil suction filter"
msgstr "更换吸油滤芯"

#: .\outsourcing\models.py:108
msgid "change ventilate filter"
msgstr "更换通气滤芯"

#: .\outsourcing\models.py:109
msgid "change hydraulic oil"
msgstr "更换液压油"

#: .\outsourcing\models.py:112 .\outsourcing\models.py:142
#: .\zakkabag\views.py:313
msgid "Expense"
msgstr "费用"

#: .\outsourcing\models.py:115
msgid "Maintenance"
msgstr "叉车保养"

#: .\outsourcing\models.py:127 .\outsourcing\models.py:128
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_base.html:12
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:40
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:50
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_maint_list.html:26
#: .\templates\dashboard_statistic.html:167
msgid "forklift maintenance"
msgstr "叉车保养"

#: .\outsourcing\models.py:132
msgid "Damage Reason"
msgstr "损坏原因 "

#: .\outsourcing\models.py:133
msgid "Accessories Name"
msgstr "配件名称"

#: .\outsourcing\models.py:134
msgid "Accessories Number"
msgstr "数量"

#: .\outsourcing\models.py:135
msgid "Breakdown Description"
msgstr "故障描述 "

#: .\outsourcing\models.py:136
msgid "Repaired"
msgstr "是否修复"

#: .\outsourcing\models.py:137
msgid "Repaire Date"
msgstr "维修日期"

#: .\outsourcing\models.py:138
msgid "Discovered Date"
msgstr "发现日期"

#: .\outsourcing\models.py:145 .\outsourcing\models.py:146
#: .\outsourcing\models.py:150
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_base.html:14
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_base.html:26
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:69
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_repair_list.html:31
#: .\outsourcing\views.py:217 .\outsourcing\views.py:280
#: .\templates\dashboard_statistic.html:154
msgid "forklift repair"
msgstr "叉车维修"

#: .\outsourcing\models.py:182 .\outsourcing\models.py:183
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_annual_inspection_list.html:23
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_annual_inspection_list.html:45
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_base.html:13
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:82
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:92
msgid "forklift annual inspection"
msgstr "叉车年检"

#: .\outsourcing\models.py:202 .\outsourcing\models.py:203
#: .\outsourcing\models.py:206
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_annual_inspection_update.html:22
#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_detail.html:111
msgid "forklift annual inspection image"
msgstr "叉车年检图片"

#: .\outsourcing\models.py:211 .\outsourcing\models.py:339
msgid "shuttle bus"
msgstr "短驳车"

#: .\outsourcing\models.py:212
msgid "truck"
msgstr "普货车"

#: .\outsourcing\models.py:213
msgid "dangerous goods vehicles"
msgstr "危险品车"

#: .\outsourcing\models.py:214
msgid "scattered oil vehicles"
msgstr "散油车"

#: .\outsourcing\models.py:217
msgid "service content"
msgstr "服务内容"

#: .\outsourcing\models.py:218
msgid "relevant license plate"
msgstr "对应车牌照"

#: .\outsourcing\models.py:219
msgid "vehicle inspection valid until"
msgstr "车辆检验有效期至"

#: .\outsourcing\models.py:220
msgid "vehicle type"
msgstr "车辆类型"

#: .\outsourcing\models.py:221
msgid "relevant trailer number"
msgstr "对应挂车号"

#: .\outsourcing\models.py:222
msgid "trailer inspection valid until"
msgstr "挂车检验有效期至"

#: .\outsourcing\models.py:223
msgid "maximum loadable tonnage"
msgstr "最大可装载吨位"

#: .\outsourcing\models.py:224
msgid "green mark valid until"
msgstr "环保标识有效期至"

#: .\outsourcing\models.py:225
msgid "insurance policy valid until"
msgstr "保险单有效期至"

#: .\outsourcing\models.py:226
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: .\outsourcing\models.py:227
msgid "ABS"
msgstr "ABS"

#: .\outsourcing\models.py:228
msgid "antiroll protection"
msgstr "防侧翻保护"

#: .\outsourcing\models.py:229
msgid "reversing alarm"
msgstr "倒车警报"

#: .\outsourcing\models.py:230
msgid "side edge and low location collision guard bar"
msgstr "防侧边低位碰撞保护栏"

#: .\outsourcing\models.py:231
msgid "car seat headrest"
msgstr "车座头枕"

#: .\outsourcing\models.py:232
msgid "three-point belt"
msgstr "三点式安全带"

#: .\outsourcing\models.py:233
msgid "IVMS or VDR"
msgstr "车内监控系统（IVMS）或车载记录仪（VDR）"

#: .\outsourcing\models.py:234
msgid "anti-drop equipment"
msgstr "防止跌落设备"

#: .\outsourcing\models.py:237 .\outsourcing\models.py:241
#: .\outsourcing\models.py:284
#: .\outsourcing\templates\outsourcing_list.html:36
#: .\outsourcing\templates\transport_security.html:8
#: .\outsourcing\templates\transport_security.html:39
#: .\outsourcing\templates\transportation\driver_list.html:8
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_inspection_list.html:8
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_list.html:8
#: .\outsourcing\views.py:700 .\outsourcing\views.py:760
#: .\outsourcing\views.py:876
msgid "vehicle"
msgstr "车辆"

#: .\outsourcing\models.py:238
msgid "vehicles"
msgstr "车辆"

#: .\outsourcing\models.py:251
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\translation\__init__.py:234
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: .\outsourcing\models.py:252
msgid "Driver ID"
msgstr "司机身份证"

#: .\outsourcing\models.py:253
msgid "driver license type"
msgstr "驾照类型"

#: .\outsourcing\models.py:254
msgid "DDC certificate number"
msgstr "DDC证号"

#: .\outsourcing\models.py:255
msgid "certificate issued time"
msgstr "证书发放时间"

#: .\outsourcing\models.py:256
msgid "certificate valid until"
msgstr "证书有效期"

#: .\outsourcing\models.py:257
msgid "first licensed time"
msgstr "初次领证日期"

#: .\outsourcing\models.py:258
msgid "dirving years"
msgstr "驾龄"

#: .\outsourcing\models.py:259
msgid "driver license valid until"
msgstr "驾照有效期至"

#: .\outsourcing\models.py:260
msgid "contact phone"
msgstr "联系电话"

#: .\outsourcing\models.py:261
msgid "training qualified"
msgstr "培训合格"

#: .\outsourcing\models.py:262
msgid "motorcade"
msgstr "所属车队"

#: .\outsourcing\models.py:266
msgid "drivers"
msgstr "司机"

#: .\outsourcing\models.py:280
msgid "load cargo"
msgstr "装货"

#: .\outsourcing\models.py:281
msgid "unload cargo"
msgstr "卸货"

#: .\outsourcing\models.py:289
msgid "load or unload"
msgstr "装卸货"

#: .\outsourcing\models.py:290
msgid "carrier"
msgstr "所属承运商"

#: .\outsourcing\models.py:291
msgid "disqualification comments"
msgstr "不合格项目/备注"

#: .\outsourcing\models.py:292
msgid "Rectification qualified"
msgstr "整改是否合格"

#: .\outsourcing\models.py:293
msgid "hardware inspection disqualification"
msgstr "车检不合格（硬件）"

#: .\outsourcing\models.py:294
msgid "no driver code of conduct"
msgstr "未携带司机行为规范"

#: .\outsourcing\models.py:295
msgid "overload or LSR violation"
msgstr "超载/违反LSR"

#: .\outsourcing\models.py:296
msgid "safety policy violation"
msgstr "违反安全政策"

#: .\outsourcing\models.py:297
msgid "no journey plan or log"
msgstr "无行程计划/日志"

#: .\outsourcing\models.py:298
msgid "vehichle not register"
msgstr "车辆未注册"

#: .\outsourcing\models.py:299
msgid "no vehicle inspection record"
msgstr "无车辆检修记录"

#: .\outsourcing\models.py:300
msgid "no DDC certificate"
msgstr "无DDC证书"

#: .\outsourcing\models.py:306 .\outsourcing\models.py:307
#: .\outsourcing\models.py:310
#: .\outsourcing\templates\transportation\driver_list.html:10
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_detail.html:49
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_inspection_list.html:10
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_list.html:10
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_list.html:23
#: .\outsourcing\views.py:877 .\templates\dashboard_statistic.html.py:140
msgid "vehicle inspection"
msgstr "车辆检查"

#: .\outsourcing\models.py:340
msgid "general cargo shanghai"
msgstr "普货（上海）"

#: .\outsourcing\models.py:341
msgid "general cargo zhejiang"
msgstr "普货（浙江）"

#: .\outsourcing\models.py:342
msgid "scattered oil (land-and-water coordinated transport)"
msgstr "散油（水陆联运）"

#: .\outsourcing\models.py:343
msgid "Scattered oil (road)"
msgstr "散油（公路）"

#: .\outsourcing\models.py:344
msgid "hazardous article"
msgstr "危险品"

#: .\outsourcing\models.py:345
msgid "water transport"
msgstr "水运"

#: .\outsourcing\models.py:348
msgid "transportation project"
msgstr "项目"

#: .\outsourcing\models.py:353
msgid "safe mileage"
msgstr "安全里程（公里）"

#: .\outsourcing\models.py:354
msgid "safe labor hours"
msgstr "安全工时（小时）"

#: .\outsourcing\models.py:355
msgid "LSR violation cases"
msgstr "违反LSR案例数"

#: .\outsourcing\models.py:356
msgid "safety accident cases"
msgstr "安全事故案例数"

#: .\outsourcing\models.py:357
msgid "yearly plan executing rate"
msgstr "安全年度计划执行率"

#: .\outsourcing\models.py:358
msgid "vehicle qualification rate"
msgstr "车辆合格率"

#: .\outsourcing\models.py:359
msgid "journey management rules implemented rate"
msgstr "行程管理规定执行率"

#: .\outsourcing\models.py:360
msgid "safe loading violation cases"
msgstr "违反安全装载案例数"

#: .\outsourcing\models.py:361
msgid "departure count"
msgstr "发车量（次）"

#: .\outsourcing\models.py:362
msgid "departure tones"
msgstr "发车量（吨）"

#: .\outsourcing\models.py:363
msgid "monthly delivery plan completion rate"
msgstr "当月发货计划完成率"

#: .\outsourcing\models.py:364
msgid "AOG on-time rate"
msgstr "到货准点完成率（水运>95%）"

#: .\outsourcing\models.py:365
msgid "POD On-Time rate"
msgstr "POD回单准时率"

#: .\outsourcing\models.py:366
msgid "POD accuracy"
msgstr "POD正确率"

#: .\outsourcing\models.py:367
msgid "customer satisfaction rate"
msgstr "客户满意率"

#: .\outsourcing\models.py:368
msgid "Customer complaint cases"
msgstr "客户投诉案例数"

#: .\outsourcing\models.py:371 .\outsourcing\models.py:372
#: .\outsourcing\models.py:376
#: .\outsourcing\templates\transport_security.html:9
#: .\outsourcing\templates\transport_security.html:53
#: .\outsourcing\views.py:1022 .\outsourcing\views.py:1038
#: .\outsourcing\views.py:1154 .\outsourcing\views.py:1210
msgid "vehicle tranportation KPI"
msgstr "RT HSSE KPI"

#: .\outsourcing\templates\forklift\forklift_base.html:9
#: .\outsourcing\templates\outsourcing_list.html:33
#: .\outsourcing\templates\transportation\driver_list.html:6
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_inspection_list.html:6
#: .\outsourcing\templates\transportation\vehicle_list.html:6
msgid "Outsource Management"
msgstr "车辆管理"

#: .\picking\forms.py:11 .\picking\models.py:36
msgid "pickingbill number"
msgstr "拣配单号"

#: .\picking\forms.py:16
msgid "picking staff"
msgstr "拣配工"

#: .\picking\forms.py:22 .\picking\models.py:17 .\picking\models.py:40
msgid "waybill number"
msgstr "运单号"

#: .\picking\forms.py:27
msgid "label staff"
msgstr "标签工"

#: .\picking\forms.py:32
msgid "distribution staff"
msgstr "交接工"

#: .\picking\models.py:18
msgid "forwarder"
msgstr "承运商"

#: .\picking\models.py:19
msgid "product number"
msgstr "产品数量"

#: .\picking\models.py:20
msgid "packing number"
msgstr "包装数量"

#: .\picking\models.py:21 .\picking\models.py:43
msgid "volume"
msgstr "体积"

#: .\picking\models.py:22 .\picking\models.py:44
msgid "status"
msgstr "状态"

#: .\picking\models.py:23 .\picking\models.py:45
msgid "created date"
msgstr "创建日期"

#: .\picking\models.py:24
msgid "completed time"
msgstr "完成时间"

#: .\picking\models.py:28 .\picking\models.py:29 .\picking\models.py:35
msgid "waybill"
msgstr "运单"

#: .\picking\models.py:37
msgid "product id"
msgstr "产品编号"

#: .\picking\models.py:38
msgid "product name"
msgstr "产品名称"

#: .\picking\models.py:39
msgid "dispatch bill number"
msgstr "发货单号"

#: .\picking\models.py:41
msgid "product total number"
msgstr "产品总数"

#: .\picking\models.py:42
msgid "packing total number"
msgstr "包装总数"

#: .\picking\models.py:46
msgid "assigned time"
msgstr "分配时间"

#: .\picking\models.py:50 .\picking\models.py:51
msgid "picking bill"
msgstr "拣配单"

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\contrib\messages\apps.py:7
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\contrib\messages\apps.py:7
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\contrib\sitemaps\apps.py:7
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\contrib\sitemaps\apps.py:7
msgid "Site Maps"
msgstr "地图"

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\contrib\staticfiles\apps.py:7
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\contrib\staticfiles\apps.py:7
msgid "Static Files"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\contrib\syndication\apps.py:7
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\contrib\syndication\apps.py:7
msgid "Syndication"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\contrib\webdesign\apps.py:7
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\contrib\webdesign\apps.py:7
msgid "Web Design"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:20
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:33
#: .\site-packages\crispy_forms\tests\test_layout_objects.py:131
msgid "Enter a valid value."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:87
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:712
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:98
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:677
msgid "Enter a valid URL."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:130
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:141
msgid "Enter a valid integer."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:141
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:152
msgid "Enter a valid email address."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:215
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:225
msgid ""
"Enter a valid 'slug' consisting of letters, numbers, underscores or hyphens."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:220
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:239
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:237
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:256
msgid "Enter a valid IPv4 address."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:225
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:240
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:242
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:257
msgid "Enter a valid IPv6 address."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:235
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:238
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:252
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:255
msgid "Enter a valid IPv4 or IPv6 address."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:263
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1144
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:284
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1130
msgid "Enter only digits separated by commas."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:272
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:292
#, python-format
msgid "Ensure this value is %(limit_value)s (it is %(show_value)s)."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:298
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:318
#, python-format
msgid "Ensure this value is less than or equal to %(limit_value)s."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:305
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:325
#, python-format
msgid "Ensure this value is greater than or equal to %(limit_value)s."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:314
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:334
#, python-format
msgid ""
"Ensure this value has at least %(limit_value)d character (it has %"
"(show_value)d)."
msgid_plural ""
"Ensure this value has at least %(limit_value)d characters (it has %"
"(show_value)d)."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\core\validators.py:325
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:345
#, python-format
msgid ""
"Ensure this value has at most %(limit_value)d character (it has %(show_value)"
"d)."
msgid_plural ""
"Ensure this value has at most %(limit_value)d characters (it has %"
"(show_value)d)."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\base.py:1130
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\models.py:722
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\base.py:1095
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\models.py:727
msgid "and"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\base.py:1132
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\base.py:1097
#, python-format
msgid "%(model_name)s with this %(field_labels)s already exists."
msgstr "包含这些%(field_labels)s的%(model_name)s已存在"

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:107
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:110
#, python-format
msgid "Value %(value)r is not a valid choice."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:108
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:111
msgid "This field cannot be null."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:109
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:112
msgid "This field cannot be blank."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:110
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:113
#, python-format
msgid "%(model_name)s with this %(field_label)s already exists."
msgstr "包含这些域 %(field_label)s的%(model_name)s已存在"

#. Translators: The 'lookup_type' is one of 'date', 'year' or 'month'.
#. Eg: "Title must be unique for pub_date year"
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:114
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:117
#, python-format
msgid ""
"%(field_label)s must be unique for %(date_field_label)s %(lookup_type)s."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:132
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:134
#, python-format
msgid "Field of type: %(field_type)s"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:922
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1832
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:913
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1817
msgid "Integer"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:926
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1830
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:917
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1815
#, python-format
msgid "'%(value)s' value must be an integer."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1001
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:992
#, python-format
msgid "'%(value)s' value must be either True or False."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1003
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:994
msgid "Boolean (Either True or False)"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1078
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1069
#, python-format
msgid "String (up to %(max_length)s)"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1139
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1125
msgid "Comma-separated integers"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1188
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1174
#, python-format
msgid ""
"'%(value)s' value has an invalid date format. It must be in YYYY-MM-DD "
"format."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1190
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1340
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1176
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1319
#, python-format
msgid ""
"'%(value)s' value has the correct format (YYYY-MM-DD) but it is an invalid "
"date."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1193
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1179
msgid "Date (without time)"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1338
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1317
#, python-format
msgid ""
"'%(value)s' value has an invalid format. It must be in YYYY-MM-DD HH:MM[:ss[."
"uuuuuu]][TZ] format."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1342
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1321
#, python-format
msgid ""
"'%(value)s' value has the correct format (YYYY-MM-DD HH:MM[:ss[.uuuuuu]]"
"[TZ]) but it is an invalid date/time."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1346
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1325
msgid "Date (with time)"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1498
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1477
#, python-format
msgid "'%(value)s' value must be a decimal number."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1500
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1479
msgid "Decimal number"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1651
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1636
#, python-format
msgid ""
"'%(value)s' value has an invalid format. It must be in [DD] [HH:[MM:]]ss[."
"uuuuuu] format."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1654
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1639
msgid "Duration"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1705
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1690
msgid "Email address"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1729
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1714
msgid "File path"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1796
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1781
#, python-format
msgid "'%(value)s' value must be a float."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1798
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1783
msgid "Floating point number"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1899
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1884
msgid "Big (8 byte) integer"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1914
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1899
msgid "IPv4 address"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:1950
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:1930
msgid "IP address"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:2029
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:2014
#, python-format
msgid "'%(value)s' value must be either None, True or False."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:2031
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:2016
msgid "Boolean (Either True, False or None)"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:2091
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:2076
msgid "Positive integer"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:2103
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:2088
msgid "Positive small integer"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:2116
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:2101
#, python-format
msgid "Slug (up to %(max_length)s)"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:2145
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:2135
msgid "Small integer"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:2152
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:2142
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:2175
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:2168
#, python-format
msgid ""
"'%(value)s' value has an invalid format. It must be in HH:MM[:ss[.uuuuuu]] "
"format."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:2177
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:2170
#, python-format
msgid ""
"'%(value)s' value has the correct format (HH:MM[:ss[.uuuuuu]]) but it is an "
"invalid time."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:2180
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:2173
msgid "Time"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:2308
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:2301
msgid "URL"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:2331
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:2324
msgid "Raw binary data"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\__init__.py:2375
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\__init__.py:2368
#, python-format
msgid "'%(value)s' is not a valid UUID."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\files.py:239
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\files.py:237
msgid "File"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\files.py:389
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\files.py:392
msgid "Image"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\related.py:1802
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\related.py:736
#, python-format
msgid "%(model)s instance with %(field)s %(value)r does not exist."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\related.py:1804
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\related.py:738
msgid "Foreign Key (type determined by related field)"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\related.py:2034
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\related.py:996
msgid "One-to-one relationship"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\db\models\fields\related.py:2124
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\db\models\fields\related.py:1113
msgid "Many-to-many relationship"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:237
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:254
msgid "Enter a whole number."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:280
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:317
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:299
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:336
msgid "Enter a number."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:319
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:359
#, python-format
msgid "Ensure that there are no more than %(max)s digit in total."
msgid_plural "Ensure that there are no more than %(max)s digits in total."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:323
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:364
#, python-format
msgid "Ensure that there are no more than %(max)s decimal place."
msgid_plural "Ensure that there are no more than %(max)s decimal places."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:327
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:369
#, python-format
msgid ""
"Ensure that there are no more than %(max)s digit before the decimal point."
msgid_plural ""
"Ensure that there are no more than %(max)s digits before the decimal point."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:438
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:1193
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:414
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:1158
msgid "Enter a valid date."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:462
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:1194
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:438
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:1159
msgid "Enter a valid time."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:484
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:460
msgid "Enter a valid date/time."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:525
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:489
msgid "Enter a valid duration."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:591
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:556
msgid "No file was submitted. Check the encoding type on the form."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:592
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:557
msgid "No file was submitted."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:593
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:558
msgid "The submitted file is empty."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:595
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:560
#, python-format
msgid "Ensure this filename has at most %(max)d character (it has %(length)d)."
msgid_plural ""
"Ensure this filename has at most %(max)d characters (it has %(length)d)."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:598
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:563
msgid "Please either submit a file or check the clear checkbox, not both."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:660
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:625
msgid ""
"Upload a valid image. The file you uploaded was either not an image or a "
"corrupted image."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:827
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:921
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\models.py:1238
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:792
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:886
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\models.py:1232
#, python-format
msgid "Select a valid choice. %(value)s is not one of the available choices."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:922
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:1037
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\models.py:1237
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:887
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:1002
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\models.py:1231
msgid "Enter a list of values."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:1038
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:1003
msgid "Enter a complete value."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\fields.py:1264
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\fields.py:1217
msgid "Enter a valid UUID."
msgstr ""

#. Translators: This is the default suffix added to form field labels
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\forms.py:129
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\forms.py:84
msgid ":"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\forms.py:214
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\forms.py:191
#, python-format
msgid "(Hidden field %(name)s) %(error)s"
msgstr ""

#. Translators: If found as last label character, these punctuation
#. characters will prevent the default label_suffix to be appended to the label
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\forms.py:659
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\boundfield.py:167
msgid ":?.!"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\formsets.py:96
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\formsets.py:97
msgid "ManagementForm data is missing or has been tampered with"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\formsets.py:333
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\formsets.py:345
#, python-format
msgid "Please submit %d or fewer forms."
msgid_plural "Please submit %d or fewer forms."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\formsets.py:340
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\formsets.py:352
#, python-format
msgid "Please submit %d or more forms."
msgid_plural "Please submit %d or more forms."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\formsets.py:368
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\formsets.py:370
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\formsets.py:380
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\formsets.py:382
msgid "Order"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\models.py:716
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\models.py:721
#, python-format
msgid "Please correct the duplicate data for %(field)s."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\models.py:720
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\models.py:725
#, python-format
msgid "Please correct the duplicate data for %(field)s, which must be unique."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\models.py:726
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\models.py:731
#, python-format
msgid ""
"Please correct the duplicate data for %(field_name)s which must be unique "
"for the %(lookup)s in %(date_field)s."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\models.py:734
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\models.py:739
msgid "Please correct the duplicate values below."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\models.py:1057
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\models.py:1063
msgid "The inline foreign key did not match the parent instance primary key."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\models.py:1123
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\models.py:1125
msgid "Select a valid choice. That choice is not one of the available choices."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\models.py:1240
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\models.py:1234
#, python-format
msgid "\"%(pk)s\" is not a valid value for a primary key."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\utils.py:165
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\utils.py:172
#, python-format
msgid ""
"%(datetime)s couldn't be interpreted in time zone %(current_timezone)s; it "
"may be ambiguous or it may not exist."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\widgets.py:345
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\widgets.py:353
msgid "Currently"
msgstr "当前"

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\widgets.py:346
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\widgets.py:354
msgid "Change"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\widgets.py:347
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\widgets.py:355
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\forms\widgets.py:555
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\forms\widgets.py:570
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\template\defaultfilters.py:865
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\template\defaultfilters.py:867
msgid "yes,no,maybe"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\template\defaultfilters.py:894
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\template\defaultfilters.py:906
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\template\defaultfilters.py:896
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\template\defaultfilters.py:908
#, python-format
msgid "%(size)d byte"
msgid_plural "%(size)d bytes"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\template\defaultfilters.py:908
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\template\defaultfilters.py:910
#, python-format
msgid "%s KB"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\template\defaultfilters.py:910
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\template\defaultfilters.py:912
#, python-format
msgid "%s MB"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\template\defaultfilters.py:912
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\template\defaultfilters.py:914
#, python-format
msgid "%s GB"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\template\defaultfilters.py:914
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\template\defaultfilters.py:916
#, python-format
msgid "%s TB"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\template\defaultfilters.py:916
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\template\defaultfilters.py:918
#, python-format
msgid "%s PB"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dateformat.py:61
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dateformat.py:61
msgid "p.m."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dateformat.py:62
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dateformat.py:62
msgid "a.m."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dateformat.py:67
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dateformat.py:67
msgid "PM"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dateformat.py:68
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dateformat.py:68
msgid "AM"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dateformat.py:151
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dateformat.py:153
msgid "midnight"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dateformat.py:153
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dateformat.py:155
msgid "noon"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:6
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:6
msgid "Monday"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:6
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:6
msgid "Tuesday"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:6
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:6
msgid "Wednesday"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:6
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:6
msgid "Thursday"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:6
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:6
msgid "Friday"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:7
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:7
msgid "Saturday"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:7
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:7
msgid "Sunday"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:10
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:10
msgid "Mon"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:10
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:10
msgid "Tue"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:10
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:10
msgid "Wed"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:10
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:10
msgid "Thu"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:10
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:10
msgid "Fri"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:11
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:11
msgid "Sat"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:11
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:11
msgid "Sun"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:23
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:23
msgid "jan"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:23
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:23
msgid "feb"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:23
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:23
msgid "mar"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:23
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:23
msgid "apr"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:23
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:23
msgid "may"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:23
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:23
msgid "jun"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:24
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:24
msgid "jul"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:24
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:24
msgid "aug"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:24
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:24
msgid "sep"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:24
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:24
msgid "oct"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:24
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:24
msgid "nov"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:24
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:24
msgid "dec"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:31
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:31
msgctxt "abbrev. month"
msgid "Jan."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:32
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:32
msgctxt "abbrev. month"
msgid "Feb."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:33
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:33
msgctxt "abbrev. month"
msgid "March"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:34
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:34
msgctxt "abbrev. month"
msgid "April"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:35
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:35
msgctxt "abbrev. month"
msgid "May"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:36
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:36
msgctxt "abbrev. month"
msgid "June"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:37
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:37
msgctxt "abbrev. month"
msgid "July"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:38
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:38
msgctxt "abbrev. month"
msgid "Aug."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:39
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:39
msgctxt "abbrev. month"
msgid "Sept."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:40
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:40
msgctxt "abbrev. month"
msgid "Oct."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:41
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:41
msgctxt "abbrev. month"
msgid "Nov."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:42
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:42
msgctxt "abbrev. month"
msgid "Dec."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:45
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:45
msgctxt "alt. month"
msgid "January"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:46
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:46
msgctxt "alt. month"
msgid "February"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:47
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:47
msgctxt "alt. month"
msgid "March"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:48
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:48
msgctxt "alt. month"
msgid "April"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:49
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:49
msgctxt "alt. month"
msgid "May"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:50
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:50
msgctxt "alt. month"
msgid "June"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:51
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:51
msgctxt "alt. month"
msgid "July"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:52
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:52
msgctxt "alt. month"
msgid "August"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:53
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:53
msgctxt "alt. month"
msgid "September"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:54
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:54
msgctxt "alt. month"
msgid "October"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:55
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:55
msgctxt "alt. month"
msgid "November"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\dates.py:56
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\dates.py:56
msgctxt "alt. month"
msgid "December"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\ipv6.py:10
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\ipv6.py:10
msgid "This is not a valid IPv6 address."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\text.py:79
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\text.py:77
#, python-format
msgctxt "String to return when truncating text"
msgid "%(truncated_text)s..."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\text.py:248
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\text.py:246
msgid "or"
msgstr ""

#. Translators: This string is used as a separator between list elements
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\text.py:267
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\timesince.py:58
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\text.py:265
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\timesince.py:63
msgid ", "
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\timesince.py:10
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\timesince.py:11
#, python-format
msgid "%d year"
msgid_plural "%d years"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\timesince.py:11
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\timesince.py:12
#, python-format
msgid "%d month"
msgid_plural "%d months"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\timesince.py:12
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\timesince.py:13
#, python-format
msgid "%d week"
msgid_plural "%d weeks"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\timesince.py:13
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\timesince.py:14
#, python-format
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\timesince.py:14
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\timesince.py:15
#, python-format
msgid "%d hour"
msgid_plural "%d hours"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\timesince.py:15
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\timesince.py:16
#, python-format
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\utils\timesince.py:47
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\utils\timesince.py:52
msgid "0 minutes"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\csrf.py:107
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\csrf.py:107
msgid "Forbidden"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\csrf.py:108
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\csrf.py:108
msgid "CSRF verification failed. Request aborted."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\csrf.py:112
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\csrf.py:112
msgid ""
"You are seeing this message because this HTTPS site requires a 'Referer "
"header' to be sent by your Web browser, but none was sent. This header is "
"required for security reasons, to ensure that your browser is not being "
"hijacked by third parties."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\csrf.py:117
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\csrf.py:117
msgid ""
"If you have configured your browser to disable 'Referer' headers, please re-"
"enable them, at least for this site, or for HTTPS connections, or for 'same-"
"origin' requests."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\csrf.py:122
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\csrf.py:122
msgid ""
"You are seeing this message because this site requires a CSRF cookie when "
"submitting forms. This cookie is required for security reasons, to ensure "
"that your browser is not being hijacked by third parties."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\csrf.py:127
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\csrf.py:127
msgid ""
"If you have configured your browser to disable cookies, please re-enable "
"them, at least for this site, or for 'same-origin' requests."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\csrf.py:132
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\csrf.py:132
msgid "More information is available with DEBUG=True."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\debug.py:583
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\debug.py:508
msgid "Welcome to Django"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\debug.py:584
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\debug.py:509
msgid "It worked!"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\debug.py:585
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\debug.py:510
msgid "Congratulations on your first Django-powered page."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\debug.py:586
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\debug.py:511
msgid ""
"Of course, you haven't actually done any work yet. Next, start your first "
"app by running <code>python manage.py startapp [app_label]</code>."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\debug.py:588
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\debug.py:513
msgid ""
"You're seeing this message because you have <code>DEBUG = True</code> in "
"your Django settings file and you haven't configured any URLs. Get to work!"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\generic\dates.py:48
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\generic\dates.py:48
msgid "No year specified"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\generic\dates.py:104
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\generic\dates.py:104
msgid "No month specified"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\generic\dates.py:163
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\generic\dates.py:163
msgid "No day specified"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\generic\dates.py:219
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\generic\dates.py:219
msgid "No week specified"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\generic\dates.py:378
#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\generic\dates.py:406
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\generic\dates.py:378
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\generic\dates.py:406
#, python-format
msgid "No %(verbose_name_plural)s available"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\generic\dates.py:660
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\generic\dates.py:660
#, python-format
msgid ""
"Future %(verbose_name_plural)s not available because %(class_name)s."
"allow_future is False."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\generic\dates.py:694
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\generic\dates.py:694
#, python-format
msgid "Invalid date string '%(datestr)s' given format '%(format)s'"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\generic\detail.py:55
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\generic\detail.py:55
#, python-format
msgid "No %(verbose_name)s found matching the query"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\generic\list.py:76
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\generic\list.py:76
msgid "Page is not 'last', nor can it be converted to an int."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\generic\list.py:81
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\generic\list.py:81
#, python-format
msgid "Invalid page (%(page_number)s): %(message)s"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\generic\list.py:172
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\generic\list.py:172
#, python-format
msgid "Empty list and '%(class_name)s.allow_empty' is False."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\static.py:58
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\static.py:58
msgid "Directory indexes are not allowed here."
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\static.py:60
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\static.py:60
#, python-format
msgid "\"%(path)s\" does not exist"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.8.4\django\views\static.py:100
#: .\site-packages-djangos\1.9\django\views\static.py:100
#, python-format
msgid "Index of %(directory)s"
msgstr ""

#: .\site-packages-djangos\1.9\django\core\validators.py:232
msgid ""
"Enter a valid 'slug' consisting of Unicode letters, numbers, underscores, or "
"hyphens."
msgstr ""

#: .\site-packages\breadcrumbs\breadcrumbs.py:116
#, python-format
msgid ""
"We accept lists of tuples, lists of dicts, or two args as name and url, not "
"'%s'"
msgstr ""

#: .\site-packages\crispy_forms\tests\test_layout.py:347
msgid "i18n text"
msgstr ""

#: .\site-packages\crispy_forms\tests\test_layout.py:349
msgid "i18n legend"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:319
msgid "usage: "
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:827
msgid ".__call__() not defined"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1122
#, python-format
msgid "unknown parser %r (choices: %s)"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1163
#, python-format
msgid "argument \"-\" with mode %r"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1174
#, python-format
msgid "can't open '%s': %s"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1371
#, python-format
msgid "cannot merge actions - two groups are named %r"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1409
msgid "'required' is an invalid argument for positionals"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1429
#, python-format
msgid "invalid option string %r: must start with a character %r"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1450
#, python-format
msgid "dest= is required for options like %r"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1467
#, python-format
msgid "invalid conflict_resolution value: %r"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1485
#, python-format
msgid "conflicting option string(s): %s"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1548
msgid "mutually exclusive arguments must be optional"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1618
msgid "positional arguments"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1619
msgid "optional arguments"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1637
msgid "show this help message and exit"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1643
msgid "show program's version number and exit"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1675
msgid "cannot have multiple subparser arguments"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1727
#, python-format
msgid "unrecognized arguments: %s"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1821
#, python-format
msgid "not allowed with argument %s"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1867
#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1881
#, python-format
msgid "ignored explicit argument %r"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1971
msgid "too few arguments"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:1978
#, python-format
msgid "argument %s is required"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:2003
#, python-format
msgid "one of the arguments %s is required"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:2049
msgid "expected one argument"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:2050
msgid "expected at most one argument"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:2051
msgid "expected at least one argument"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:2053
#, python-format
msgid "expected %s argument(s)"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:2110
#, python-format
msgid "ambiguous option: %s could match %s"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:2172
#, python-format
msgid "unexpected option string: %s"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:2273
#, python-format
msgid "%r is not callable"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:2289
#, python-format
msgid "invalid %s value: %r"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:2299
#, python-format
msgid "invalid choice: %r (choose from %s)"
msgstr ""

#: .\site-packages\sae-dependency\argparse.py:2392
#, python-format
msgid "%s: error: %s\n"
msgstr ""

#: .\site-packages\uuslug\apps.py:11
msgid "uuslug app"
msgstr ""

#: .\templates\about.html:7 .\templates\footer.html.py:55
#: .\templates\footer.html:57
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: .\templates\about.html:20
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: .\templates\dashboard\table_transposition_display_content.html:28
#: .\zakkabag\views.py:162
msgid "indicator"
msgstr "指标"

#: .\templates\dashboard_statistic.html:53 .\zakkabag\views.py:153
#: .\zakkabag\views.py:312
msgid "total number"
msgstr "总数"

#: .\templates\dashboard_statistic.html:53
msgid "inspection total number"
msgstr "检查总数"

#: .\templates\dashboard_statistic.html:53
msgid "rectification uncompleted"
msgstr "整改未完成"

#: .\templates\dashboard_statistic.html:53 .\zakkabag\views.py:155
msgid "efficiency"
msgstr "效率"

#: .\templates\dashboard_statistic.html:53
msgid "completed rectification average cost days"
msgstr "已完成整改平均所耗天数"

#: .\templates\dashboard_statistic.html:74
msgid "PI/NM"
msgstr ""

#: .\templates\footer.html:51
msgid "Follow Us"
msgstr "关注我们"

#: .\templates\footer.html:62
msgid "Tech Support"
msgstr "技术支持"

#: .\templates\navbar.html:25
msgid "About"
msgstr "关于"

#: .\templates\navbar.html:27
msgid "Admin"
msgstr "控制台"

#: .\templates\navbar.html:60 .\templates\navbar.html.py:63
#: .\templates\navbar.html:68
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: .\templates\navbar.html:75
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: .\templates\navbar.html:85 .\templates\registration\login.html.py:5
#: .\templates\registration\login.html:19
msgid "Log in"
msgstr "登陆"

#: .\templates\navbar_2nd.html:13
msgid "statistic and analysis"
msgstr "统计分析"

#: .\templates\registration\activate.html:5
msgid "Account activation failed."
msgstr "账户激活失败"

#: .\templates\registration\activation_complete.html:4
msgid "Account Activated"
msgstr "账户已激活"

#: .\templates\registration\activation_complete.html:8
msgid "Your account is now activated."
msgstr ""

#: .\templates\registration\activation_complete.html:10
msgid "You can log in."
msgstr ""

#: .\templates\registration\activation_email.html:6
msgid "registration"
msgstr ""

#: .\templates\registration\activation_email.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    You (or someone pretending to be you) have asked to register an account "
"at\n"
"    %(site_name)s.  If this wasn't you, please ignore this email\n"
"    and your address will be removed from our records.\n"
"    "
msgstr ""

#: .\templates\registration\activation_email.html:18
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    To activate this account, please click the following link within the "
"next\n"
"    %(expiration_days)s days:\n"
"    "
msgstr ""

#: .\templates\registration\activation_email.html:30
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Sincerely,\n"
"    %(site_name)s Management\n"
"    "
msgstr ""

#: .\templates\registration\activation_email.txt:2
#, python-format
msgid ""
"\n"
"You (or someone pretending to be you) have asked to register an account at\n"
"%(site_name)s.  If this wasn't you, please ignore this email\n"
"and your address will be removed from our records.\n"
msgstr ""

#: .\templates\registration\activation_email.txt:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"To activate this account, please click the following link within the next\n"
"%(expiration_days)s days:\n"
msgstr ""

#: .\templates\registration\activation_email.txt:14
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Sincerely,\n"
"%(site_name)s Management\n"
msgstr ""

#: .\templates\registration\activation_email_subject.txt:1
msgid "Account activation on"
msgstr ""

#: .\templates\registration\logout.html:4
msgid "Logged out"
msgstr ""

#: .\templates\registration\logout.html:7
msgid "Successfully logged out"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_change_done.html:4
msgid "Password changed"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_change_done.html:7
msgid "Password successfully changed!"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_change_form.html:5
#: .\templates\registration\password_change_form.html:14
msgid "Change password"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_complete.html:4
msgid "Password reset complete"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_complete.html:8
msgid "Your password has been reset!"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_complete.html:9
#, python-format
msgid "You may now <a href=\"%(login_url)s\">log in</a>"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_confirm.html:5
msgid "Confirm password reset"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_confirm.html:11
msgid "Enter your new password below to reset your password:"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_confirm.html:15
msgid "Set password"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_done.html:4
msgid "Password reset"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_done.html:8
msgid ""
"\n"
"    We have sent you an email with a link to reset your password. Please "
"check\n"
"    your email and click the link to continue.\n"
"    "
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_email.html:3
msgid "Greetings"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_email.html:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"You are receiving this email because you (or someone pretending to be you)\n"
"requested that your password be reset on the %(domain)s site. If you do not\n"
"wish to reset your password, please ignore this message.\n"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_email.html:11
msgid ""
"\n"
"To reset your password, please click the following link, or copy and paste "
"it\n"
"into your web browser:\n"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_email.html:18
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_email.html:21
msgid "Best regards"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_email.html:22
msgid "Management"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_form.html:5
#: .\templates\registration\password_reset_form.html:18
msgid "Reset password"
msgstr ""

#: .\templates\registration\password_reset_form.html:11
msgid ""
"\n"
"    Forgot your password? Enter your email in the form below and we'll send "
"you instructions for creating a new one.\n"
"    "
msgstr ""

#: .\templates\registration\registration_closed.html:4
msgid "Registration is closed"
msgstr ""

#: .\templates\registration\registration_closed.html:7
msgid "Sorry, but registration is closed at this moment. Come back later."
msgstr ""

#: .\templates\registration\registration_complete.html:4
msgid "Activation email sent"
msgstr ""

#: .\templates\registration\registration_complete.html:7
msgid "Please check your email to complete the registration process."
msgstr ""

#: .\trainings\apps.py:6 .\trainings\models.py:101 .\trainings\views.py:169
#: .\trainings\views.py:179
msgid "training"
msgstr "培训"

#: .\trainings\models.py:14
msgid "work license"
msgstr "上岗证"

#: .\trainings\models.py:16
msgid "meeting before work"
msgstr "班前会"

#: .\trainings\models.py:17
msgid "other"
msgstr "其他"

#: .\trainings\models.py:21
msgid "warehouse"
msgstr "仓库"

#: .\trainings\models.py:22
msgid "transportation"
msgstr "运输"

#: .\trainings\models.py:26
msgid "training class"
msgstr "培训类别"

#: .\trainings\models.py:27
msgid "training topic"
msgstr "培训主题"

#: .\trainings\models.py:28
msgid "training category"
msgstr "培训类型"

#: .\trainings\models.py:29
msgid "training content"
msgstr "培训内容"

#: .\trainings\models.py:32 .\trainings\models.py:47
#: .\trainings\templates\trainings\annualtraningplan_list.html:38
msgid "training course"
msgstr "培训课程"

#: .\trainings\models.py:33
msgid "training courses"
msgstr "培训课程"

#: .\trainings\models.py:48
msgid "training date"
msgstr "培训日期"

#: .\trainings\models.py:49
msgid "training location"
msgstr "培训地点"

#: .\trainings\models.py:50
msgid "trainer"
msgstr "培训人"

#: .\trainings\models.py:51
msgid "audiences"
msgstr "与会人员"

#: .\trainings\models.py:52
msgid "sign sheet"
msgstr "签到单"

#: .\trainings\models.py:55 .\trainings\models.py:56 .\trainings\models.py:78
#: .\trainings\models.py:104
#: .\trainings\templates\trainings\annualtraningplan_list.html:39
#: .\trainings\templates\trainings\trainingcourse_detail.html:36
msgid "training record"
msgstr "培训记录"

#: .\trainings\models.py:74
msgid "forklift driver"
msgstr "叉车司机"

#: .\trainings\models.py:75
msgid "project manager"
msgstr "项目经理"

#: .\trainings\models.py:79
msgid "trainee"
msgstr "受训者"

#: .\trainings\models.py:80
msgid "score"
msgstr "分数"

#: .\trainings\models.py:81
msgid "work position"
msgstr "岗位"

#: .\trainings\models.py:84 .\trainings\models.py:85 .\trainings\models.py:88
#: .\trainings\templates\trainings\trainingrecord_detail.html:10
msgid "training transcript"
msgstr "培训成绩"

#: .\trainings\models.py:102
msgid "planned date"
msgstr "计划时间"

#: .\trainings\models.py:103
msgid "actual date"
msgstr "完成时间"

#: .\trainings\templates\trainings\annualtraningplan_list.html:37
#, fuzzy
#| msgid "Address"
msgid "Add"
msgstr "地址"

#: .\trainings\templates\trainings\annualtraningplan_list.html:100
msgid "Annual Training Plan Overdue"
msgstr "过期未完成年度培训计划"

#: .\trainings\views.py:180
msgid "Q1"
msgstr "第一季度"

#: .\trainings\views.py:181
msgid "Q2"
msgstr "第二季度"

#: .\trainings\views.py:182
msgid "Q3"
msgstr "第三季度"

#: .\trainings\views.py:183
msgid "Q4"
msgstr "第四季度"

#: .\trainings\views.py:190
msgid "plan"
msgstr "计划"

#: .\trainings\views.py:191
msgid "actual"
msgstr "实际"

#~ msgid "Projects"
#~ msgstr "项目"

#~ msgid "Contact Us"
#~ msgstr "联系我们"

#~ msgid "LAST 5 ACTUAL DAYS"
#~ msgstr "最近5天分布"

#~ msgid "Shelf Inspection Record List"
#~ msgstr "货架检查记录列表"

#~ msgid "Create Shelf Inspection"
#~ msgstr "创建货架检查"

#~ msgid "non-conformance 5SS standard"
#~ msgstr "不符合5SS标准"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "联系"

#~ msgid "number"
#~ msgstr "编号"

#~ msgid "training person"
#~ msgstr "培训人员"

#~ msgid "training persons"
#~ msgstr "培训人员"

#~ msgid "Daily Inspection "
#~ msgstr "日常巡检"
